我哋唔應該再叫警察做狗

好多人之前都有講，其實佢地已經對狗呢個叫法冇乜感覺，至於黑社會，強姦犯只會令佢地更有認同感，我哋係時候要升級！

狗係人類嘅朋友，侮辱性其實真係唔夠高，要用低等生物、害蟲黎稱呼佢地，而且仲要無時無刻都用呢個稱呼！

以其人之道還其人之身

曱甴

又或者

老鼠

又或者

屎蟲

再唔係反正都唔知係唔係武警扮嘅，直接叫

蝗蟲

淨係諗到呢幾樣，大家一齊brainstorm下

蛆蟲 專食人血嘅垃圾

以其人之道還其人之身

曱甴

又或者

老鼠

又或者

屎蟲

再唔係反正都唔知係唔係武警扮嘅，直接叫

蝗蟲

呢個好

請Forward

曱甴

老鼠

屎蟲

蝗蟲

蛆蟲

Push
一定要係常見嘅害蟲 賤過地底泥嘅嘢
常見—行步路都踩死幾隻
害蟲—就算殺左都係為民消災

冇錯
諗諗下，飛蟻好似都幾好

之前有人提議叫曱甴屎，
我覺得ok，
連生物都不如

好喎，最緊要夠衰同多人叫